團購麻包袋

屋企太多雜物想執一執, 祖國麻包袋賣緊個幾人仔一大個
巴打們如果有興趣團購既靖PM
視乎人數開團購
BTW等唔切既貴小小自己落五金鋪買番一兩隻袋下雜物啦

打錯字
巴打們如果有興趣團購既請PM

希望有人幫手統籌

[創舉] 10月1日，香港人要搞個健力士世界紀錄

如果個日全香港人舉唔同國家既國旗，唯獨是無中共垃圾旗，搞個健力士世界紀錄，有無得諗

香港人要入健力士
落佢鬼國面

[Record breaking] Oct 1, HongKongers need to break a Guiness World Record

If all the HongKongers carry different countries national flags, except the one of CCP, and break a Guiness World Record, sound good?

HongKongers need to break a Guiness World Record
Lose ChiNazi’s face

同賣家傾左兩句, 越多人買越平

賣家話越多人買折頭越多

tg group話一早買晒野 唔係麻包代

暫時仲未收到PM, 如果大家有興趣既請盡快報名
12點DEADLINE呀

截單時間仲有8分鍾

7分鍾

6分鍾

5分鍾